中資銀行打比我媽咪

我尋晚發夢 夢到媽咪同我講左件咁既事

咁我媽要幫我爸爸間公司做小幫手（小生意黎）因為爸爸最近身體差，就想加番媽咪個名等佢都可以簽支票

咁就係尋日，南洋銀行一位跟開佢地既人就打比我媽咪，問佢係咪有搞過政治？

我媽咪就呆左：下？緊係無啦！無無無！

拿，我媽咪正職就家庭主婦黎，掛名幫下老豆手姐，又點會搞到政治？

對方就話：啊，咁可能有人同你同名啦，無野啦咁，ok 架啦。

就係咁。原來佢打黎就係問一句，對方就收左線啦。

呢個夢真係好怪。大家點睇？

樓主係林奠個仔？

南洋 = 集友 = 中銀

我知呀，不過佢突然打電話黎問一句咁算點。仲要係尋日。

pushh

扮銀行職員是常識吧

PEP?

識架，跟開既，跟住我岩岩叫老豆打番比佢問。對方係咁話無野無事唔洗擔心。

可能我老豆問得衰掛。

咁即係整緊清算名單
要推下喇

我都覺

Push push

咁我老豆岩岩有再打去問一個退左休以前做南洋既，話不嬲都係咁查人，唔知是咪真定hea我地